
                      Intrigante y único drama romántico por el cual no pasan los años .Se nos muestra en esta película un John Malkovich increíble que resulta extrañamente atractivo en su doble y magistral interpretación.Se llega a adorar desde lo sensible de su personaje a lo mas maquiavélico y cruel de el .No es famosa Julia Roberts por sus interpretaciones en el campo dramático pero aquí, resulta autentica, increíble y mas que convincente Mary Reilly que sin duda"llega"al espectador.Gran argumento abordado ya en varias ocasiones pero que resulta brillante ,grandes interpretaciones y buena música y adaptación de la época hacen de esta en mi humilde opinión una de esas grandes películas que sin duda uno ,no se puede perder
        
            